人在大陸, 班蝗死衝爛衝笑撚死

呢幾日同家人喺大陸玩. 咁今日就去左個商場. 我拍完車, 從停車場搭lift上去商場啦.

一開lift, 出面就有幾個大陸佬鳩衝入黎 但我同家人要喺呢層出wor 咁班撚樣大陸佬就因為鳩衝緊入黎阻撚住曬我地出唔到(喺佢地立場係我地阻住佢地)

咁我本身不嬲有做gym, 比起班撚樣大陸佬大隻, 又咁啱我企前面, 所以我就挺起心口用力逼出去 成班大陸佬被我撞到跌低, 咁我就好有禮貌咁講句: 不好意思
班大陸佬個樣 連平時都好鵪鶉既呀媽都笑撚左

仲有排隊個陣, D蝗好撚鐘意跟到貼一貼, 然後慢慢企你隔離, 繼而打尖
我對付呢D賤種既方法就係兩手叉腰等佢過唔到我, 企得我貼既話就擰轉身望佢順手問埋佢係咪gay佬

毒撚開post無人理